身邊無一個人有勇氣企出嚟

無論我點浪費口水、精力，
佢哋都唔會明白呢一件事有幾咁嚴重。
更可怕嘅係佢哋知道事態幾嚴重都好，
佢哋照樣都係唔願意企出嚟，
繼續拎住電話係網絡世界懶係「支持」

無錯，6.12今晚大家係應該返屋企
6.11晚危險？咁6.12朝早、晏就嘅時候呢？
繼續係Ig Po Story屌鳩警察，
但係無實質行動去支持？
我要你哋個種，唔係真係想個個奮身去做前線
有前線亦需要後排 缺一不可。

我咁講唔係叫大家依家出嚟，
係想個班無做任何事去支持自己人清醒返。
你係Mon前面睇住啲黑警毆打香港市民，
可能你會好撚好睇（但係我覺得你係On9
但係係現場嘅人真係好撚辛苦。
希望你哋可以反省下除咗今晚之外嘅時間，
點解你哋無企出嚟？
因為一個人覺得怕？
唔好意思，我本身只係一個絲打
但係今日大家好團結，
認識到一位今日識嘅絲打
我哋聽日會繼續俾心機，你呢？

香港需要你，求下你哋。

真正嘅香港人有責任救返香港
如果唔係你無資格話自己係香港人。

因為呢件事我學校有嘢要煩
本身返梗份兼職都有嘢要煩

但係香港定自己重要啲 自己衡量啦 ？

今晚抖足精神 聽日認真繼續啦
選擇繼續係Mon前面咩都唔做嘅，
到時香港玩完你唔好喊。

麻煩俾多啲唔肯出嚟嘅人睇到

推.

希望聽日或者幾時都好，
多啲未出過去嘅朋友去幫手。

好多出過嘅人已經好攰好辛苦
佢哋都需要你哋㗎。

就咁睇住Ig係Ig屌無用㗎
如果有用全部人都係Ig屌唔洗企出去啦。

零回覆係柒
諗下點解咁柒我都要一個人推啦。

為乜 自己諗啦。

推

唔好再覺得拎住部電話屌有用啦

聽日無時間勸 我得今晚可以勸
幫下手叫身邊無企過出嚟嘅人勇敢啲？

我唔要求你哋做到最盡，
盡力而為啦。